%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Presentación de Pedro Carossi en el grupo.
    \item Continuar trabajando con los drivers.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Se incorporó al equipo Pedro Carossi por invitación de Alejandro Álvarez. Al presentarlo se aprovechó para repasar también con Daiana y César la composición del proyecto de manera que se pudiera ir ofreciendo un espacio para ir asimilando los objetivos y tareas a desarrollar.
    \item Joaquín Toranzo Calderón incorporó la estructura de \textit{git-flow} al repositorio, ahora renombrado por Alejandro como \textbf{MiniPI\_firmware}. Las ramas que ahora quedan estables y definitivas son \textbf{code\_2018} para la de \textit{desarrollo}, y \textbf{feature/Driver\_MotoresDC} y \textbf{feature/Driver\_AS5045} para los \textit{features}.
    \item Alejandro reestructuró el equipo de trabajo de \textbf{Trello} en seis tableros:
        \begin{enumerate}
            \item \textbf{Documentación y Publicaciones}: Tareas dedicadas a la producción de documentación, informes y artículos técnicos y académicos. Se destacan tareas de documentación de código para firmware, documentación de hardware, su traspaso al manual técnico del proyecto, y redacción de minutas de reunión.
            \item \textbf{Eventos}: Aún no hay tareas en relación a eventos donde se presentará el equipo o que fuera a organizar.
            \item \textbf{Firmware}: Tareas de programación de bajo nivel. Se destaca actualmente la escritura y prueba de \textit{drivers}, incorporación de FreeRTOS y ROS, y la puesta en práctica de máquinas de estado desde planillas de cálculo.
            \item \textbf{Hardware}: Tareas de diseño, armado y construcción de electrónica y mecánica. Por ahora sólo se plantean a futuro modificaciones al chasis existente, especialmente para ser impresas en 3D.
            \item \textbf{Software PC}: Tareas de programación de alto nivel. Por ahora no hay tareas definidas.
            \item \textbf{Training}: Tablero compartido con el equipo de drones del \textbf{GIAR}. Más que tareas, sirve de espacio para compartir instructivos, tutoriales, ejercitaciones, cursos y otras fuentes, para mantenerse actualizados respecto de las herramientas de distinto tipo que se proponen en el grupo. Destacan propuestas para \textbf{Git} y \textit{git-flow}, \LaTeX, \textbf{CMSIS}, \textbf{Python} y \textbf{ROS}.
        \end{enumerate}
    \item Distintos miembros del equipo continuaron con la reescritura de los drivers existentes en pos de adaptarlos a las nuevas características de la actualización de \textbf{CMSIS}.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Continuar con la actualización de los drivers.
    \item Validación de firmware y hardware.
    \item Incorporación de FreeRTOS.
    \item Continuar con aplicaciones en planillas de cálculo que involucren una o más plataformas.
    \item Desarrollo de aplicación en Python para generar las FSM a partir de planillas de cálculo.
    \item Capacitación en \textbf{VREP} para ensayar distintas aplicaciones en simulaciones.
    \item Documentación de software y hardware.
    \item Volcado de la documentación en el manual técnico.
\end{enumerate}
    
%Para un casillero terminado usar '\tickyes'%
%\section{Diagramación de tareas}
%\begin{tabular}{|l|c|c|}
%\hline
%Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Pulsador & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & En desarrollo & Juan Manuel y Joaquín \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & En desarrollo & Alejandro \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & --- \\
%\hline
%%Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & Todos\\
%%\hline
%Máquinas de Estado por tablas & En desarrollo & Sergio, Joaquín y Alejandro \\
%\hline
%\end{tabular}

%\begin{itemize}
%    \item El cuadro anterior muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
%    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
%    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
%    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
%\end{itemize}
